parafia przemienienia pańskiego w sawinie parafia rzymskokatolicka w sawinie należąca do archidiecezji lubelskiej i dekanatu chełm zachód została erygowana w mieści się przy ulicy kościelnej bibliografia